身為全職跳閘C，我敢講，講得出「港鐵前線得件衫黃」既一定冇跳過閘，淨係識上連登屌既垃圾

發夢日日番工跳/跟人/Chok/綠卡，跳咗幾個月，跳到已經賺超過500，1000都嚟緊，黃衫每次都係當睇唔到

連登仔得出「港鐵前線得件衫黃」謬誤既原因，係因為佢從來冇跳過閘，淨係識上連登。
因為從來唔會有人開post講跳閘成功，表揚黃衫配合

夢見過自己當住3個黃衫加food panda大大聲叫入閘D人跳，佢哋都係當睇唔到

附送小小心得
首先第一法則係揀冇黃衫/food panda/蝻既地方跳

唔一定要跳閘，跳欄更美妙，冇doodoo聲

同埋跳完都要保持警覺，馬上回頭望有冇可疑人物，特徵包括短髮大隻，中老年，鬼祟，兇狠，之類啦
總之狗同藍屍個柒樣一望就知
如有就快步跑落月台，跳上任何一班就開既車
如果架車未開，就保持移動，繼續留意可疑人物，得架車就開先入

比人捉到就掙扎，擺脫，逃走。黃衫冇權禁錮你。走唔到就大叫，成街都係手足，自然有人救你。
等到黃衫狗被群眾包圍，就馬上逃走，手足會幫你，切忌尻留

歡迎交流切磋

push

跳欄+1

支持
不過我冇咁勇
日日都係綠卡
過海十幾蚊 來回30幾
依家4蚊有拎
一個月省600 一年就7000 cls

連登嗰班毒撚街都唔會出啦
跳閘

我都係果句
有10%藍主動要狂捉已經收你皮 反正你黃既又唔會出手幫

成街都係手足，自然有人救人
睇到呢句

你好勇

共勉手足721後一蚊都冇俾過黨鐵

btw全身黑色加口罩好易成為目標，淨色素色衫就得，口罩黑風褸擺袋

支持 次次都當住d查飛狗面跳 老過我老母 點追呀佢哋

我係綠卡仔，一樣都係本身兩程過海，每個月慳咗一張都會票，從來都冇人望，就算有food panda同食蕉就揀男人守嘅閘機，有咩事大叫非禮，不過每日都返工放工peak hour，真心有啲難跳

跳側面好過跳閘

推

廢事玩串party忍住唔講好耐
邊有人話跳閘一定要閘機跳
好多欄位冇cctv又冇鐵狗，某D大站既未付費通道直頭係鬼影都冇隻
做埋熱身拉筋再跳都仲得

總之跳閘啦
佢黃唔黃都係咁

夠勇就得 無野要驚亦無風險

請睇

日日跳欄，宜家已經跳到沒曬緊張感成為生活一部分

油麻地都好易

831 之後基本上日日坐黨鐵返學放學 發完夢散水都照坐 但$1 都冇比過 咁耐淨係試過一次拍卡再去取消 基本上低調少少就暢通無阻

依家黨鐵查飛狗同foodpanda都著左深藍polo寫住附例特勤隊

只有查飛狗先會查飛 foodpanda唔會理你
出入閘前望一望有無深藍polo
如果查飛狗會有腰包 查飛部機
foodpanda唔會有

跳左幾個月咩事都無 反而希望有藍絲廢老黎挑機

睇你好冇命水
上次比五隻追到出站外面
罷搭好過
無謂送頭

跳過好多次 直至有次比人捉+無人跳先停
比popo捉完之後去車長室
職員等popo走左之後5-10分鐘就放左我走無交錢
仲同我講小心點 支持我地

應該都差唔多兩個月冇俾過錢、直接撞開錄棍、勒勒聲好有滿足感。

只要自己夠大份個樣夠兇、啲藍絲廢老見到都會自動移開視線。講到尾，打鐵還需自身硬，依個時世、練大隻啲係必須嘅。

你講得出只係你無遇到姐
見住個女仔比仆街中年男人捉跳閘 圍佢都無用 最後個女仔喊
心都痛埋

老實自問唔揪得既唔好見人都跳,阿差唔洗講,啲foodpanda好撚多支那仔支那閪黎

屌乜鳩姐 咪幫左拖囉 已經圍撚左佢係咁屌鳩佢
個女仔又唔敢走
唔通打鳩佢咩

「蝻」？

試過跳完比啲南亞人追 不過我即刻跑走佢都廢事追
同埋帶定張老野卡旁身 有時個站太多人守或者有狗守可以用

如果出閘個邊或者入閘個邊有人守 就反方向跳 兩邊都有就局用卡 用埋推閘都可以

其實係咪就咁去櫃檯同佢講買綠卡就得？
但係佢見我個樣咁細個會唔會懷疑

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

Push

Agger 發夢跳咗兩個月
我係西鐵線，直接拉開個紅閘，動作細又夠快，
唔洗好大力。

直接買就得 佢唔會問你點解要買

你條垃圾乜仲未死咩？

簡單黎講 越荒蕪既站越易 荃灣西直頭冇狗守住咁濟

唔好以為上咗車就安全
我入啲藍絲Grp
佢哋會鬼鬼祟祟影低你跟著返去起底
雖然冇咩威脅
但都要防範

試過係正個客服中心隔離拉欄出都冇人理

屌你個閪你自己都識講
「附送小小心得
首先第一法則係揀冇黃衫/food panda/蝻既地方跳」

識玩
我都玩綠卡
過海慳唔少
一個月至少500

八月跳到而家跳咗幾十次
無一次畀人捉過
其實入閘個時觀察多啲閘內就得
出閘個時跳佢都追唔撚到

同去7仔買dom一樣 人地打份工根本wfc

我上次都係
坐輕鐵冇啫卡但有minions查飛
佢問我有冇飛，我答佢冇，準備鬥跑嗰陣
佢就咁哦左一聲就冇理我

想知女仔可以點跳欄
以前有踢閘 自從多咗南亞人之後就轉咗搭巴

紅閘次次都跟人行
連跳都慳番

不如介紹下筍位俾大家，我先
藍田站平日唔係成日有foodpanda，有都係得黃衫
要跳就揀B/C出口個閘，可以向B出口方向跑上匯景/跑落巴士站

我都係咁跳 深表認同

完全同意 只係某幾個站高危

女仔有得搭巴士就巴士啦
有起事上嚟女仔好難甩身
如果真係要搭
紅閘就跟人進出
棍閘就捐過去囉

好後悔冇做啲用 車費100唔洗

其實綠卡係咪完全冇野要留意？

即刻扮昏迷啦
如果我見到查飛狗 我唔會出車 除非佢入車

好似甲子園漫畫對白，好撚正

我平時去開既站都好細 但又多人守

幫屋企人買

準備回歸做跳閘師
又咩更新

試過有次跳完閘出去有防暴狗 好彩睇唔撚到我跳

有咩更新

啱啱好160
臂力還可以但腳力唔夠

如果真係不幸比人捉到 洗唔洗隨身袋住500$

最尾真係跑唔甩 又比藍絲捉住 係咪會當場罰錢

葵芳煩到

可能做開gym覺得唔難
試下拉後再雙手推會易少少

綠卡黨鐵有補貼對佢無影響
搞清楚目的係想自己慳錢
定想搞黨鐵先

俾人跟蹤既話
上車一路行>閂門個下即刻跳落車>

大致同意 跳欄難度雖高但最安全

跳左幾個月, 只係試過一次比人捉, 個站得2個出口, 2邊都有人守, 無計唯有硬爆過去, 不過條樓梯太多人跑唔起, 比條中年黃衫扯撚住, 的我去客服交錢, 好彩客服有幾個應該係黃, 佢地話補返車錢就算

我生得高大，次次跳都冇人搞9我

Push

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

一開始揀觀塘站去chok閘
一推就入到
之後以為個個閘都係咁鬆
點知其他站既閘chok極都唔郁
比後面d人笑9我

唔知係我好彩定咩
日日撞閘 黃衫真係唔理
喺啲啹喀面前bibi聲都係齋望
Food panda c9 反而積極啲
試過比food panda跟到落月台
係咁鬧我鬧到上車
本身搭開一程廿蚊嘅返工
九月到而家 每個月慳千幾蚊
又可以課金

利申:全職攝閘c

佢唔會問你
你咪當幫屋企人買

個欄成米高又冇得兩邊助力喎

客務啲人閪到好似殺撚左佢老豆咁 你好好聲氣向黃衫問可唔可以開廁所又係惡到乜咁 我有跳過閘 都有比黃衫追過 可能係樓主好彩遇得少啫 唔洗下下屌人既

樓主你咩身型先，佢地有啲係淨係敢捉身型比較細粒嘅。

慳完記得捐下比星火

其實唔關黃藍事
而係多數職員都懶過閪
費時填form落charge被投訴
而兼職係無train過點handle

佢問你既話，你咪同佢講幫啊哥買

朝早都有架，有時都會一邊一個

我做唔到單手雙手輕鬆

我出門時間通常晏啲

不過當然粉衫/南亞/附例/查飛就唔同講法

跳咗三個月 冇俾人追過

除咗休班狗根本冇威脅
冇權攔截你
同埋就算唔係馬鐵西鐵呢啲新線
應該每個站都至少有個紅閘可以跟人出唔使跳

發夢個陣呢 西裙都照踢 雖然好驚會爆去啲三條棍個啲站 要去傷殘人士個到踢 有次比個藍色衫話小姐 你咁樣唔架喔 我回佢哦 係咩 之後我就慢慢行走左仲有次出完閘比人捉 條友煩到呢 我就話八達通出唔到閘 依家咪去客服囉 我就扮行去客服 但我心諗on99 出左我仲理閪你 總結係遇到啲煩7 要即刻回應佢。唔好比佢不停講落去 更加唔應該企係到理論 要Keep moving

已罷搭港鐵

啲咩附例特勤隊先係問題
紅磡九龍塘好多
見過好多人俾佢哋捉過幾次，黃衫都有份

點解決調景嶺嘅局
要喺條友前面嘟到先過到

次次搭狗鐵都跳跳咗兩個月了 學生8達通都冇續

屌啦 入到車廂邊個知你有跳定冇跳 除非你 black bloc/口罩架啫

我日日都用綠卡

測試人員表示跳咗三個月未試過俾人捉

唔同站都試驗過，一個職員睇好少捉，喺兩個一齊守個陣，驚會互相督灰，所以先會捉人

其實每日羅湖落馬洲以前到家下都有無數個跳啦肯定兼唔理
係宜家黨鐵高層落命令先捉後生
大陸人又唔敢捉

唔係政府會蝕錢咩

次次一見呢啲就跳欄

Push 惦行惦過 巴基都冇理到

define走唔甩 除非你一跳佢就鎖撚實你 否則唔知點樣走唔甩

都係嗰句 自己用下對眼望下周圍啦屌 見到大隻過你又似藍屍既咪咪撚跳囉咁簡單

前排係上水跳入俾人追

冷氣職員唔敢問、唔想問、唔需要問

試過跳完有狗追叫我企係到，彩佢都on9即刻光速跑走

呢個真 佢地會擰去另一面扮睇唔到

客服隔離跳欄直接電梯落去 出入都得
但唔知點解會有啲人要喺個度傾計 其實唔洗理
跳過咁多次表示無難度

真係好難

巴打就記得操大隻啲
跳完隔離啲人最多都係睥住你，班撚屌欺善怕惡

明明我9月10月都係咁推閘入都冇事
近排就開始有人追 啲白衫保安勁煩

利伸日日跟人/跳/綠卡，係度要讚一讚讀Poly/HKCC既同學，每次經紅磡都成村人跳，我間暴大就爭少少

錫閘 跳棍 跟尾後生巴
始終遇到黃衫都係驚...你唔會知遇到個點樣嘅...新聞個個後生都係比黃狗咬
不過FoodPanda只係講兩句！唔追你

不過9.12以黎已經過1000爆1500啦啦
仲約埋朋友仔練100米欄😏

blocked

foodpanda係外判，都冇權開票

拆撚曬啲閘機個幾條棍
俾班淆底獸輕鬆自由出入

好多黃衫都唔理你

隔大
d人錫都唔錫 都唔洗你跳啦

留意深藍衫附例執勤組同有無人手上揸住部八達通機

唔跳啦，個人比較大份，一野推開個閘再啤住啲廢老，好多廢老都淆

欄

係, 試過有一次跳完有個細隻阿叔望撚實我, 我即刻原地企係到同佢對望, 佢即刻拍卡入閘走撚左

政府有補貼 同時政府係最大股東
等於冇賺過
當然嚴格計佢都係會賺你$2
最好都係罷搭/跳啦

幾日前先輕鬆跑走完 第一次比人竇
講緊831跳到而家 根本你有心理準備就好安全
有3件南亞咪跳欄囉

沙田圍我都玩過啲閘爛撚哂 兩邊全部有食蕉同蝻 冇圍欄 你夠快夠狠邊個都阻你唔到

調景嶺個廁所好撚好笑
愈來愈爛

好耐無坐

對住電梯/樓梯嘅位無得輸
綠卡/跳閘完極速落去
係D閘機行過去條電梯/樓梯係向內面/ 要U turn, 先上/落嘅會比較大變數

都會駅果邊出/入都有正常閘機喎

中環咁多出口 呢度有人守就轉第二個出口

me too, 我打算開個youtube channel 上傳每日返放工、返夜校的跳閘片，用以鼓勵其他手足、教佢地畀人捉時點對應，手足有興趣加入嗎？

好多嘟嘟嘟終於有同伴
HKU真係0風險

試過有黃衫叫住，仲要係後生嘅

最好都係搵啲咩職員都冇嘅位置啦

依個月多數十點後都閂哂

由721 開始張八達通冇撚用過
又成日串柒柒係啲楠面前跳
就日日同班人係月台到跑
大家手足驚既話 買廢佬卡就得
70蚊埋單 直接講話要做廢佬就得
最後已經跳到啲楠認得我 懶得追

點解唔打得，帶個口罩就一拳打落去啦，真心我跳咁耐都未見過有藍夠膽搞我

其實有啲楠明咩事嘅，細聲啲

佢一開始仲要話
Why u did that
我心諗關你撚事 就跑走咗佢又真係追
之後日日都撚佢

唔係
但同學生一樣聲

支持

呢個真上次用綠卡出 竟然有人係後面細細聲問個fd點解$1.9咁平wtf
利申 港大人

用綠卡有咩野要注意

大大聲答佢 我係廢佬

跟人出

平日一跳入閘就有 好方便

真係好多會咁 不過連登仔眼中就睇唔到呢d 當然藍絲一樣有

我由831開始之後無俾過錢，宜家個難度高咗
多咗好多蝻同螢光人
呢個禮拜俾人捉咗兩次，兩次都巧取咗
一次就拍卡入 跳出 一次就跨欄
佢咁多人搞到我有少少淆

難啲跳，peak hour 有人守

大家小心講野呀
幾多mon po dog ga la

唉，仆街，講左咪有人守欄囉。。
有冇一個平台係冇狗mon呀。。
搵人答下我。。

入閘可以用任何卡拍人手機，show 唔到嘢出嚟（包括廢老卡、無效卡etc）。出閘就麻煩啲，淨係試過廢老卡出閘然後急步走

我撞棍多，有D站D棍鬆到我大力過頭差D向前仆

香港站、中環、尖沙咀、油麻地、九龍灣、牛頭角、觀塘、深水埗、長沙灣、荔枝角都試過OK

呢個站個閘機高過平時三碌棍好多，我試過兩次都係直接跳。
第一次手放係佢個顯示器/小三角前面，因為手放前過平時三碌嗰啲位，所以跳得唔夠遠，差啲背脊撞到碌棍，差啲pk
第二次手放小三角後，要比平時起跳個個位行前啲，跳嘅時候記住隻腳縮得高少少就過到。
另外我都試過捐。因為佢個三碌棍係高過平時（東鐵）嘅三碌棍，所以捐會比較容易，扮跌嘢跟住直接過去就好
跳閘呢家嘢不嬲都係人無恥就無敵

問題係我而家罷搭鐵，
我明好多人避唔到要搭，
咁理論上一定少左好多自己友，
因為佢地已經唔搭

留意啲片唔好成日show到個地區 以防萬一

總之狗同藍屍個柒樣一望就知

我淆底 但你呢句真係好型

狗鐵員工死全家

個人覺得 跳係為左跳比其他香港人睇要引導佢地抗爭嘅心
如果係冇乜人嘅時候跳 好似同本意有矛盾

入去打果D職員一拳再跑走

我見到前邊有手足跳比個廢老喝鳩佢我即刻幫手足單擋頂撚住個廢老屌鳩佢撞鳩我
手足九秒九就跑咗落月台
講大話死全家
我唔知手足知唔知有人幫緊佢但起碼我幫咗手足先

我都係
媽呀好柒呀

好耐冇睇跳閘post(搭開九巴)
想問係入出都跳定入先跳 出扮嘢話出唔到

follow定你先

followed

我寶林邨 實際上操作好難
每個閘口都人mark實
當然我都有試過好似你咁明顯直接跳
近排啲閘機壞晒 有次我直接行過
已經畀個呀姐叫停我 問我做咩搭車唔畀錢

所以我個位有啲難 其實我都唔想 所以繼續2蚊

試過一次跳比著反光衣嘅見到，行埋嚟同我講
下次唔好啦
中年呀叔嚟

仲有早期未興跳閘，基本上超過7成係示意比張免費飛我出

其實都幾多自己人

大家千祈唔好跳閘

寶林站sorry

只要唔挑戰高危站就得 如沙田

屌 pro到

喺警犬手上救人就難啫
黃衫有幾難
咪圍尻佢

比人捉嗰自己醒水趁亂走人

先坐上去
Fing隻腳過去
落地

可去搵街邊欄杆練下先
港鐵欄杆比街邊高少少

跟人入閘，闊閘/新閘個種

我都唔記得自己幾耐冇搭過地鐵

闊閘機跟人過

Same..

昨日跳完閘先比個藍絲搞完 仲要無人幫

入出都跳
出更加容易
黃衫通常閘內睇
出閘佢要嘟卡出閘追你
嘟得嚟你已光速上咗地面

get rich

咁你最後有無事？

係

佢唔會問

佢玩尻你就去下個站買

有舉開鐵操下野既直頭一野chok開個閘 一係落地加速跑 啲人見你大隻啲眼神惡死啲都唔敢欄你

利申：夢見自己日日跳同撞閘已經賺咗唔知幾多錢

我由無學生開始已經用$2
已經訓練到毫不心虛

試過推閘俾啲廢老望住，第日即刻較緊咗

疏，系我笑，原來系手足

我都跳左好耐
係有一次跳個陣因為返工時間太多人
見唔到前面有保安
佢想黎捉我
一個轉身就跑走到

想講既係
比人發現唔好傻左咁企係到
要識得跑呀

答開巴士，如果逼住搭黨鐵就一定買半價卡

我都係
太大隻

廢老見到淨係敢走住嚟屌
愈屌愈細聲

屌沙田日日都有深藍polo

我冇咁大膽，通常揀有職員嘅閘口， 踢開個閘幾次之後先至拎卡出閘，有次有個food panda 尼仔問：why are you doing this?
我：it's still on function, who cares ?

我理想係推到全民跳閘
咁就個個都安全

不過香港人都係做慣綿羊

驚佢老母咩 舉鐵真係有用

日日跳，得一次俾人捉，我無理佢既叫聲，頭也不回咁走，無事發生

日日跳 不過都係會搵少人位安全位先跳

唔洗嘟，如果部機冇閘板，就直接直行直過，有閘板就跟人過，冇人會理你。

打開live望下班勇武手足 爆幾多玻璃拆幾多站 加埋火魔法師嘅進攻
好撚過你一世跳閘，一個站俾手足執一劑，幾百萬重裝 唔少得啦，成個連登跳幾撚多次先賺少你個幾百萬，mtr分分鐘唔志在

真心建議

仲要長者優惠係仆街政府用納稅人錢出

早幾日單手跳欄
好似成個人飛起左咁 感覺好正

宣傳片咁

為左幾蚊錢付出咁大風險，高成本低效益有心就罷坐啦，講到咁撚勇敢

真

巴打係咪唔太自然
我無比人捉過

有次我張綠卡入唔到閘都係照係去客服到整
佢都係 係咁2話呢張老人用
我話屋企人 轉頭就係佢隔離入左

政府補貼
對準政權

peak hour 先冇人理

有次跳閘俾班藍屍捉到叫我去交錢，好彩個職員冇罰我500,淨係叫我交返出閘嗰程錢

叻仔

有冇巴絲係搭西鐵用綠卡 西鐵好似仲會著埋燈好明顯

係時候回歸全民跳閘啦

現階段我都係罷搭好過

返工放工都有

有乜所謂

八點後見冇人就可以一試

其實唔難

跳閘係懲罰港鐵
罷搭係懲罰自己
香港人仲想逃避到幾時

就算唔跳都可以用綠卡
綠卡風險極低

全民跳閘，有冇好位練習下

我閘都唔洗跳，根本唔搭，
一陣出軌點算，好驚架嘛
八達通都cut埋

只是跳過幾次閘，之後9月開始都係chok閘/跟人入閘，暫時都冇被人捉過

佢一早Mark撚住你再影你大頭

你住邊

可以到中/港大站
難度低手足多

跳閘係懲罰港鐵
罷搭係懲罰自己
香港人仲想逃避到幾時

就算唔跳都可以用綠卡
綠卡風險極低

抗爭就係要㩒住港鐵嚟搶
要採取主動
打擊敵人

無效卡會show ga

買錄卡幾錢

驚閪
廢老起完底又點
咪又係得把口

好西利

仲有想問好耐
用綠卡d聲，係唔係同學生八達通一樣

係

走得甩好波

其實只係改變依賴，自從冇搭，
發現原來巴士可以咁方便舒適

利申：屋企唔近火車站

同意

佢哋專恰囡囡同瘦仔

唔敢恰我
最盡都係識走住嚟屌
愈屌愈細聲

廢撚到

綠卡得唔得

黃衫粉紅衫可無視
狗查飛狗特勤隊就搏唔過了

有冇捉到

試下搵個冇人既位跳欄？

跳欄都好隱蔽

今朝7點幾跳完

支持但對唔住手足, 我唔會有機會幫你, 因為我係唔撚搭黨鐵

其實點解寧願跳閘都唔罷搭

你都on9人地打份濕鳩工多一事不如少一事，人地扮唔見到係因為佢懶咋

站頭唔敢包

車廠入面大把勇武

啲撚樣跟本係想分化到啲人見黃衫就打

見到黑人着黃衫睇住個閘

日日綠卡 利申65歲

日日用，都係西鐵
real有乜所謂

唔好玩串party,
上左熱門又多左好多企係閘位睇住

我覺得唔比錢入閘錯在我方
仲要打人 我做唔出
唔係左膠 但道理上都講唔過去
我唔覺得一言不合就可以打人

冇錯，跟本唔洗怕佢地

佢叫我 我扮聽唔到

試過畀藍絲搞 畀黃衫救

果時人地臨時組隊有幾條友幫
但我就無人幫

好彩有黃衫救 之後無跳過
因為真係無隊友你畀幾條友捉死硬

我想跑都無位跑

有啲細站得兩個出口 兩個出口加埋成廿個人 次次跳之前都要觀察一陣

呢排都搭少咗 廢事日日跳畀人認得

喺到講真話會俾人block

原來仲有傳說中嘅跳絲

點解我日日跳都仲未遇到有絲同我highfive

試過d黨鐵職員惡到癲
但支持C打

有次係個黃衫女仔隔離跳 真係相隔唔夠2米
佢淨係望一望 完全無理過

片？

毒撚跳唔過
仆撚咗喺地下

同道，日日跳
係俾廢老黃狗屌過乞兒，狗番佢賣港賊同查飛狗就ok 啦

想問下黨鐵D欄幾高?

Same here, 個陣即刻閃返去後面再諗計

我都見過手足係4-5個food panda 面前跳出閘 佢地望一望之後 繼續傾計

係班橙背後面兩米針+不完美落地都無事

綠卡

真係要睇時機
跳閘，跳欄，跟出入閘要靈活運用
有d高危站就買最平單程票或綠咭啦
有時利用人群

屌你老母仲跳閘
行路都不應搭黨鐵

哪來咁多10%
黃既做得出唔理 藍既都做得出
你唔會咁好彩遇到
跳左一次你再講 未跳過唔好係到搏屌

正，支持

上水長期都重兵

女仔用綠咭啦
多人一齊出閘，
利用人群做單擋

唔洗錢 點解唔搭？

推，試過黃杉面前跳，小心特例特勤隊

試過冇睇清楚俾個便衣狗捉住，跑撚到腳都軟

無跳過，我坐巴士

未跳過閘，因為跳欄

（跳欄有安全感好多，閘你點知周圍啲人係咪藍幫狗捉你？同埋欄位好多人都行緊趕車之類，閘口成堆人好揚眼，當然欄難度高好多，要練開同夠膽唔好猶疑跳先成功，因為欄高一猶豫kick親都幾傷）

跳欄，跟出入閘，
入即是出，出即是入
配合埋綠咭
可謂無得頂架啦

手足

職員一定有藍有黃
但前線黃數目一定唔少
只係因為mtr就算唔係呢件事都比人屌開，所以大家都繼續屌咁解

可以買張搭一個站既飛，去到目的地掉撚左張卡再跟人/跳

試過跳欄仆親 屎忽落地
隔離仲有個女人好大聲「呀」咗一下
驚死人睇唔到我仆街

跳閘仲可以訓練對環境警覺性, 臨場反應

如果係有pattern嘅就小心or打亂up

我都試過次尾班車
側邊一個人都冇
迎面有個黃衫 照係佢面前跳完再慢慢行
佢我

做咩跳閘呀
冇錢呀
你冇錢出聲丫嘛 唔好跳閘

紅磡B出口，堅尼地城/hku/西營盤

唔好話永遠唔會放棄,
作為日跳撚, 只要狗鐵公開831cctv, 變番一個真正為港人服務嘅鐵路公司, 我聽日即刻買番張都會卡入閘, 再日日同職員微笑講早晨都仲得

同路人
我已經日日叫身邊人用
本身地鐵比老人優惠已經收少一半錢
淨底個d 用政府錢出
用完有退稅感覺

甴近平

Agger
同行here

不過聽講各大大學狗鐵站少少重防

我日日嘭嘭聲都無人理我

咁簡單都唔明
1.真你快好多
2.慳到既錢用黎投入革命，買裝買物資

著裙要點跳欄

連搭都唔撚搭佢 跳撚

有冇跳閘教學.

綠卡萬歲

其實我咁耐都未見過人跳閘

啱一定無人理

睇定啲先跳 雙手支撐 跳過去
馬鞍山 得兩個出口

真係繁忙時間都未見過人跳閘

分享一招低風險嘅俾無咁勇嘅女仔細路老人家扮工一族
攞個卡套出嚟，攞走八達通，
跟前面個人入，跟入個陣扮拍一吓八達通，
會doo一聲但從來無人理，

無搭三個月了

追到上車 佢叫話唔好關門住

我要去練習

有D 閘無左個喇叭
記低邊部機下次拍番同一部
跳風險好大，手足小心

情景題
有人拍片 追住影話你跳閘
如何應對

上水好難跳

求功略

講咩原因都得啦
佢都冇權唔賣
買張廢老卡都驚... 唉 真係冇嘢好講...

跑 + 中指 + 屌佢老母

住個到冇黨鐵搭，日日巴士返學，想跳下閘都唔得

我下星期解鎖跳閘C 呢個職業

專揀三棍跳

兄弟小心 呢排班閪鐵加左人 check卡
學生聲就check你 佢地有得抽水 捉得好勁
要小心

我想講跳還跳，係冇職員既地方跳啦

上面果d咩專登係黃衫面前跳

大佬呀全個站好多人望好多cctv

見到捉你又唔係，唔捉你比人周到又驚比人屌

唔好做d小學雞野專登係黃衫面前跳啦

有得唔搭 都唔搭黨鐵

呢排真係易跳咗 只要唔係繁忙時間大站真係任你跳

冇巴士

咁跳住先

如果堅淆可以去新渡輪碼頭買

一陣放學即刻去練

手足 小心啲呀

琴日見到有兩件黃衫追到上尖沙咀出口，兩件上到去唔知左人，係到左望右望無收獲就落返去

冇搭鐵
仲以為已經冇人跳閘

廢老??

唔係，一男一女，男三十女四十左右

跑得快好世界啦 唔係下下有手足係附近既

小心啊

大家俾小小勇氣啦

跳的話連4蚊都慳返 試吓跳啦 有左第一次就好易有234567次

有人企係閘內或閘外，
扮晒睇電話
盡量唔好跳
好自然咁行，跳左都無人知
仲拍得切片？

因為本人實在跳唔過
所以已經買左綠卡
希望其他跳唔到嘅絲打可以一齊買
做法：
去客戶中心到講 唔該要張長者八達通
再比$70就搞掂

上水真係難
建議綠咭，
人多一齊入
借人單擋

老老實實我返工日日搭鐵周圍去
基本上9成跟尾/推就搞掂

發夢跳開咩站？

南亞佬都唔理你咩卡 次次都係喺佢面前直嘟直過
不過金鐘24 7有人守咁 都只可以綠卡

呢排懶，
跟出跟入閘多
你照扮拍咭，跟得貼
閘係照開，乜聲都無

呢位巴打 係咪唔記得補充返你夠65歲 你都知好多po mon狗係度

平時番工有公司車 放工就搭巴士
係出街間唔中要老漢推閘/側邊位跳

你老母就錯

我都試過比黃衫追

但我見到佢行埋黎準備截我 就跑走左

佢追唔到

講道理 thanks

lm

屌 一起底就知你咩人啦

咩人

想問果d深藍人咩黎 成隊企係到咁望住

南亞人會唔會捉? 定淨係9企?

道理就係公民抗命無錯可言

認真,
我係廢中, 唔敢跳, 但係如果有手足被人捉住, 我一定救,
尤其係見到D 不明OBJECT 捉住人, 又無NUMBER 嗰D

只求一句: 光復香港, 我聽到我肯定出現

從來跳閘都唔會真正跳閘 而係跳欄

搶佢電話，掉反方向，向岀口跑

醒呀巴打

全民運動系列之一：跳閘

唔明驚乜
你答：我得10歲但淨係買張長者卡嚟買嘢，唔搭車得唔得

我個邊調返轉4點後先會有人

睇你邊區跳啦
係唔明我嗰區硬係由幾件蝻姐

你講緊乜? 綠卡要長者先用得咩?
美國人全部都係長者?
利申 坐mtr比正價的

公民抗命個idea其中一部分係包括埋自願接受抗命後果（即係罰錢）
我依家既表態方法係盡量唔搭黨鐵
有錯請指教

好true

可能我會錯意啦 我以為你係果D暴徒又玩跳閘又呃車費咋
你知我地連登人人都愛國愛黨

負皮嘅垃圾
有咁多單證明到
都不願面對？

push

btw 唔好蝻蝻聲咁難聽啦

呢D 咪香港人打工既專業精神囉....打份工啫..公司又大..出糧又準,
又唔駛交差..駛咩搏命....為咩?

冇人請閘機食飯了

唔洗錢+快+話比人聽抗爭情緒無減少過

心得就係買飛入，跳閘出。

冇 不過真心驚
我一跳 係空中已經聽到勁大聲喂我
落地即跑 跑到出去就停 回頭望一眼我屌佢老母追撚咗出嚟我又跑過

跟住我都係罷搭算 我搭開嘅站係重防站

根本仲有大班人係左膠冇少少血性嘅人 未覺醒 有乜計

黃衫冇權禁錮你？

自己睇吓港鐵附例先出來講係咪禁錮，bye

咁就要先衡量下自己斤兩

如果佢係大隻仔就搏唔過

咁冇計
唯有下次望真D

其實不如罷撘喇

冷氣軍師 如果咁多黃衫捉人 就唔洗再請特勸啦

用綠卡幾好

買綠卡係唔需要任何證明，任何人去顧客服務台就買得。無聽過有人會被職員詢問，就算佢多事咪話幫屋企老人家買囉。

用綠卡嘅風險回報比係好好。
跳閘明顯，用綠卡低調，未必留意到，而且依加閘機唔少係壞咗顯示屏同優惠盞燈跳閘一眼就確認，綠卡只係懷疑，藍絲即使見到未必會出聲。

當然好有信心就$1.9都慳返，但失手畀人捉實就乖乖地科水，唔好搞到自己被捕，更加唔好累到街坊被捕。500蚊搞到幾個人被捕，根本風險回報比係錯哂。

但多有CCTV

弱弱地一問
佢地會唔會查CCTV

我話買一張 以為佢會問我點解要買
跟住佢答：70
咁我就試探咁問：2張呢？
140

agger, 用緊綠卡

罷搭真係懲罰自己，一定要主動打擊正苦同狗鐵

直接推閘過咪算

如果係好日都唔搭一次
迫住要搭 有人話可以拍卡入只跳出

btw夢見自己跳出個陣撞親 仆咗係地即刻鳩奔
一黎柒 二黎冇望有冇人

有背心都可綠卡？ 將軍澳坑口點勁多背心

發夢有時$1.9都唔想俾，因為仆街政府會補貼黨鐵

發夢個人心得，背心呀姐可以唔洗理

我真係唔會跳
擺搭去邊都要坐巴士

俾d信心就得，忽淆。

點解重搭得落黨鐵...？
住得遠咪提早起身搭巴士返工
黨鐵都唔肯罷搭點抗爭呀

利申831之後冇搭過

都係睇咩站，有d站番工番學收工放學時間
都重兵，根本無可能跳到咁濟，唔係淆唔淆既問題

我每朝都見到個剔好，每朝都照入

70

agger

你同班狗講

所以班狗咪錯囉
如果港鐵/藍絲職員郁手既我一定還拖 但我唔會郁手先

將軍澳長期有food panda閘前閘後都有 仲要嘟卡時都望下個顯示 淆底唔敢呀

如果女仔驚蝻亞人，可以走埋去問佢係咪捉跳閘，佢話係咪走去第到，有次好到果個人開埋閘俾我出

坑口撚日日都用綠卡 啪人手閘機完全無痕，見到個綠色剔號就走得，無色無味無聲

講得好

我寧願搭巴士，已經搭咗就嚟四個月
仲搭港鐵只係擺脫唔到
我連乘客流量都唔俾佢！
同埋跳閘高風險低回報

贊成

721 831 101

True c出口仲要起緊廁所 人都無個

手足講得好，但香港無蝻，只有南亞手足

有片捉人果啲全部都係假嘅

你可以考慮跟人入閘

721後全力喺黨鐵站做體操，
飛欄比飛閘容易，
黨鐵職員其實都唔多理你，最煩係有d藍廢老、藍八婆，佢會喺後面聲大大屌你、想引人嚟（佢地又唔敢埋我身）。

呢個時候，唔好回頭、唔好爭拗，啋佢都生芒果咁離開。

好!

綠卡呢

下次同樣場面麻煩扮佢男友拖走個女仔

咁都好驚仲談什麼反抗什麼革命…

加油啦手足！

我都跳咗幾個月
其實有好多都真係隻眼開隻眼閉 打份工
亦都唔會追你9條街

唔搞咁多啦綠卡呢樣嗰樣 依家窮住搭的搭Uber都唔搭黨鐵好過 綠卡咪又係要比錢

政府比錢你喎

威力仲勁過退稅

宜家先知深藍polo係查飛
我用綠卡不嬲照過
有時仲唔理polo喺度 照用佢最近果部

所以據我觀察 深藍polo有兩種
一種係正職黨鐵職員查飛應變隊 下身著深藍西褲 Dr Kong皮鞋
有pass (不過未必show) 有腰包 有查飛部機
一種係臨時職員(foodpanda) 下身著黑色/深藍色長褲 不限款 多數不限款深色波鞋/皮鞋
無黨鐵pass 無腰包 無權查飛
不過佢地有權叫正職黨鐵職員黎查你飛

好多南亞仔啵☹️☹️不過個場好大 佢地守唔哂

親眼睇到手足喺個Foodpanda面前就咁行過個爛閘，只係互望咗一下。Foodpanda心諗，打份咁嘅parttime，咁搏做乜鳩

唔好跳爛閘果面

呢個咩app黎？

八達通
交通津貼紀錄

我都係日日跳

跳完去票務處話入唔到閘，免費。

我無你咁勇，同埋一個月最多坐一至兩次地鐵
我買特專飛就算

幾日前跳完比個阿嬸捉住，dup佢一鎚之後唔敢再追到而家都唔明點解一個細細粒嘅阿嬸會夠膽捉住我

綠卡個聲同特惠飛一樣咖

捉到都係罰500

買綠卡啦

發夢咋
好夢

我多數跳欄，好憎聽到啲機響

啱，係發夢

咪係 有9分別咩
用左成2個月都冇人捉 特別係屋企同公司既站
有d閘機係無聲的
有時就算有黃衫同粉紅衫我都照拍 都唔會理

而家仲有得買綠卡？我聽朋友講而家無得買

對住件橙衫跟尾都機響到仆街都無事
利申拍左銀包

拍卡推棍都好過癮，你知依家卡機壞壞地成日sense唔到張卡

黨鐵收個價貴過唔少巴士，真係cls

大家知唔知觀塘站鯉魚門出口是但有張成人入閘卡就可以放低之後出閘?
過海觀塘只係5蚊

老老實實821之後完全冇比過錢係得一次失手
推絞盤三次都推唔郁
響到成班food panda望晒過嚟
死死地氣去客務同佢講出唔到
旁邊站入扣$4.6

自從搭黨鐵免費之後成日四圍去食黃店

不過低調啦
依家仲堅持緊嘅就係可以笑到最後果班

綠卡拍手提機或者電腦會唔會有咩特別？

唔好聽朋友講，自己去任何一個港鐵站客服試下買，唔使怕醜，買張地鐵飛唔會捉你去新屋嶺

有
佢唔肯賣係佢玩嘢

咁就去下個站買

勇者

揸手提機嗰啲職員唔會理你用乜嘢卡， 我用綠卡專係搵佢哋嚟過

呢 D 就真係勇喇

有人話綠卡有政府補貼
屌黨鐵大股東咪政府，用綠卡一樣可以傷到政府
等於政府贊助gear同捐星火

我樓下個站重災區 每個閘都有人

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

後生果啲幾nice 老果啲我買張單程飛都提我:先生果度有得增值架喎

黃唔黃就唔知 但唔點理就真嘅

無俾過錢。 閘有人就跳欄 欄都有人味等下。

啱啱太子跳比人屌不過橙杉完全唔理。油麻地極多附例特勤隊 深藍衫

Ching好大隻？

傻啦，正常學生一個，係個阿嬸比較細粒啫

真理 同埋一路堅持用跳而唔跟人 就係想表達話比其他手足聽 係唔撚洗驚嫁！我都係9月初比一位巴打感染了 之後就再冇比過錢 真係比唔落手

我係全職跟尾狗
比較少出入棍閘區，做跟尾狗已經夠做

同埋當大家有啲淆或者猶豫緊嗰陣 諗返721 831嘅怒火 諗返起狗鐵同班狗點對手足 就會有無比嘅勇氣跳

真 無人夠膽查我飛

利申 著埋軍boot 米83 有操開

行過闊閘
跟人鳩拍卡
呢啲招都實冇事啦

想知深藍衫咩人

捉你咪打9佢

冇人玩半價喂食?

1米至米2左右

比街欄高小小

我本身6月9前都用左8年綠卡(利申:23歲)
6月9後搭任何狗鐵都未再比過錢 (以後都不會再比)
利申:試過有一次 我跳完佢跟我落左月台
然後佢話見到我跳閘,問我拿車票,我話冇
之後佢問咁我點入黎,之後我撚9佢話:
『我都唔知,當我有番意識我就係到,岩岩我仲在家訓緊教,我都唔知點解無lala係到,係呢,點解我會係到既?』
之後佢當堂迷撚左,車到了,我都上左車,佢冇跟.
其實只要當下唔好驚就咩事都冇,
佢話要你比身份証,你咪扮係袋搵,之後舉隻中指比佢,之後跑走(由細到大試過6-7次咁,從來未罰過1蚊比狗鐵).

一睇就知樓主同我係同路人

雖然我唔跌

直接同腳分紅海

好想有一日可以同樓主一齊作戰

*好少跳

急不及待想要試試了

向後拉一拉 再向下推

唔使好大力

推 小心為上
唔好格硬來

南昌/美孚/荃灣西

我廢柴，淨係罷搭同餵食，手足

中環同九龍塘都係我主力跳的站
不過我係夜晚放工先跳
少左d foodpanda 同附例
切記要安全至上
試過有個附例躲係條柱後面
好彩望多兩眼發現到

十級高難度有大圍，觀塘及天后
大圍，觀塘係每個出口都有人把守

銅記而家要係time square 跟人衫尾過

每個站都會因應時間同日子，有唔同的情況

祝大家手足日日跳得舒暢又安心

綠卡啦

唔得就重複個動作
試多幾下
重點係快 唔係大力

Chok下碌棍
好似打飛機咁

靜靜地贏唔得嘅

你推左呢個上熱門上邊咪出黎巡出黎渣正黎做

間唔時搭一個站咋，買小童飛仲抵
不過試過d機俾手足餵飽晒搞到出唔到閘

搭都廢事

你估佢哋唔知咩

直至黨鐵變返做港鐵 公開831 cctv就可以俾返錢佢

叫我嗎

我都係照會坐港鐵 但會一直用兩蚊卡

今時今日仲搭黨鐵，真係厚面皮...

咪話
罷搭係制裁自己
跳閘係制裁黨鐵

話港鐵前線黃既只係想保命

完全睇唔到你制裁左佢d乜，跳一程先10蚊8蚊，人哋成本又唔會高左，佢捉你一次都罰五舊，真係多謝你都黎唔切

捉咪走
其他乘客救人

培養抗爭精神

當每個人都跳佢點捉？
不過可惜香港人做唔到

聽日政府禁制你呼吸你係咪又罷呼吸？

一禁即反，絕不妥協

淨係推過三碌棍
新閘唔識推
等巴打youtube 教學

有興趣參與拍攝

直接跳上部閘機到行 一嚟唔會阻到其他人 二嚟如果有人過嚟捉可以一腳踢飛佢

犀利

前排見西鐵站啲職員通道著晒綠燈，就試下推啦，點知真係推到又有聲，又有人睇
大家可以試試

技術文
要推

仲搭鐵

今日見到個後生仔勁有型跳側面

冇跳好耐
因為淨係搭巴

輕鐵多左好多查飛狗，有冇計仔

你跑走既話佢地吹你唔脹

藍衫果啲真係會大大力捉實人 之後5隻圍撚住
利申: 10分鐘前先俾個藍衫呀嬸捉 跑走俾佢捉袋走唔甩

撞到藍屍

黃 粉紅 低風險
藍 查飛狗 高風險

絲打又係高風險
如果風險太高都係用綠卡啦

就係用綠卡
本身仲係學生 個樣都算細個

佢捉你綠卡？

yes
總之就睇路啦 睇清楚有冇深藍衫職員先好入